做緊wheel 既巴絲入一入黎

呢兩個星期啲SP入晒價，你哋會唔會照接貨？定係會roll?

做real怕咩入貨

以前就真係唔怕接之後sc
依家咁真係
除非你好睇好啦